許智峯流亡︱胡志偉理解指許家人面對監控等壓力 林卓廷語塞哽咽：拒流亡 預咗坐監

已辭任立法會議員的民主黨許智峯昨在facebook正式宣佈自己流亡海外，並退出民主黨。昨日下午亦稱會相信許如期歸港的民主黨主席胡志偉，今早接受商台節目訪問時，直言與外間一樣是在許智峯facebook得知其決定，又形容許智峯的心態一直是作殉道者，但亦理解他背後要處理家庭所面對的監控等壓力。與許智峯一同被控意圖妨礙司法公正等罪的黨友林卓廷，則指昨日得知許流亡後，有向對方傳訊息祝福，亦斷言自己不會流亡，已有心理準備坐監。

雖然唏噓, 但林卓廷的子女必會以佢為榮

參考OMDB，林家生活更精彩

5比0其實都幾慘
冇端端被港共屈係721主謀
勁荒謬

仲俾班on9 仔屈埋建制2.0

沙田邊個影左手足相 話有鐵通 要交相俾狗隻呢?

邊個?

下下用國安法，屈咗你坐先，有咩計。
願亞峯同佢屋企人平日！

#9

咪就係佢條撚樣

721主謀係狗共

唔好咁怨婦啦 咁佢最尾有冇比到狗？
高佬呢年黎做嘅野已經more than enough
以前左膠啲或者做錯野 都值得尊重 而唔係咁樣Binc

高佬走啦 坐監一日都嫌多 看唔到坐監對大家有咩好處

唔係群眾夠清醒 怒屌 佢會刪相?
交撚左既話 坐監果個點撚計?
今次就話有人阻止姐
如果交左相 一條鐵通 咁就可以坐半世
做錯一次 人地坐20年
搞政治 唔係咁撚蠢呀? 立會法議員?

高佬呢年黎做過乜野呢?
我都想問佢有咩政積呢

【專訪】北區區議員劉其烽退出民主黨 批林卓廷忽視地區、作風霸道

祥華事件協調者都出聲Hi林卓廷

民主黨59人退黨 炮轟林卓廷：人格卑劣 毫無政治道德

許要走都要人幫手+好運，但依家中共港共一定睇得好緊

而家個法庭仲差過清朝
亂鳩咁黎判
g 持

黃衛兵真係好噁心
往往因為佢一啲做得唔夠好既往績
而否定佢一路既付出同犧牲

收皮啦 你無資格judge人

林卓庭，你係咪有病，你無野可以做架啦，你為你老婆諗下，你可能好快就變終生監禁

佢既行為：

唔好走呀 呀sir黎緊

企前面做盾保護婦孺

暴動？

議會戰線變監獄戰線

聽live聽到5:0咁樣真係好心up
721真係同老屈冇分別

有無諗過港共唔介意政治人物流亡

所有反對派都係

5:0 仔女都係得十幾歲好似
雖然許個d仲細 我諗真係為左仔女

佢個case
應該要紅到黑既官先判入罪

眼濕濕
DLLM

老實講，d官唔會再批外訪，唔通又坐大飛？

咪係，明明佢入民主黨只係諗住打份工
點知中左社會主義鐵拳

跑馬都要睇往績喇大佬

係咪隻馬 肯跑完全程

但係輸九個馬位就叫值得鼓勵呀?

賭輸左呢場 冇下場架

其實真係可唔可以唔好咁膚淺。

果日大把街坊和理非，議員個工作係deescalate situation。
佢果日講完都有阿叔阿嬸離場，唔係個個都容易離到場/預咗比狗拉。

但成場運動最撚廢就係佢wor

黃衛兵啲邏輯
啲類比完全九唔搭八

曾蔭權:國家進步好大，應忘記64向前看
李桂華:721過左去，唔好再糾纏

當云E死

不過唔好咁比啦

廢還廢
721大春袋多得佢有到現場

黃你老母衛兵
我獨派呀 傻閪

明知要坐黑獄都唔走
有時真係唔知佢地諗乜

有人監控許智峯家人

係囉 之峰哥 做左CONDOM 留係到受把 做左ON9仔

係咪要咁講?

無人投佢仇記千年
141呢條契弟真係毒瘤

許智勇單野後應該都好難走

許淆連黨友都拋棄埋

可惜嘅係
而家嘅法庭大把呢d官

走到就走啦

點解我block左你

721入元朗都廢？
金鐘橋挑藍絲機都廢？

點走？一定會加大力度監控，除非佢一家識飛

行入英領會唔會幫佢？

有國安法指定法官，望下肥佬黎

廢得過你?

721入元朗都廢？
佢入去阻止白衫人 我一定會好認同佢
但佢係入去同人地講愛與和平撞正呢班白衫拎左打人牌俾人打柒
只係柒事一單重要俾人告番轉頭

金鐘橋挑藍絲機都廢？
街邊阿伯都做到既野 搵阿伯做議員喇好冇

今日D 5毛咁勤力

呢啲時候咪撚將小矛盾放大蓋過大矛盾啦
而家搞不和有乜撚意思呀仲

開左庭啦

btw cls民事案可以用國安法庭仲話潛逃風險大唔比保

佢係因為有白衫人先去睇下咩事

班五毛真係煩到死。
遲d唔知會唔會佢比人拉坐監都大力支持

指定國安法官審
唔俾保釋 還押返兩三年先

咁原因係真係有人有心係入面整矛盾出黎
咁都無計 最多唔理佢地

未必，遲啲可能做錯左啲好minor 嘅嘢就會俾連登仔踏到一不值。
連登仔對同路人係用聖人嘅標準去睇

連衛兵係屋企打鍵戰最有用

白衫人聚集左唔只一個鐘頭
一般街坊都知咩事喇下話 重要果幾個鐘一路有影相見到
重要有個廚師行過都俾佢地打到 成個背隻重傷
佢係入去元朗可以有咩作用呢?

小矛盾
俾佢地篤灰果班人 搞到要坐監係咪 小矛盾?
有篤前科既撚樣 你重放心交個後面俾佢地睇?

遲下鎖網連5毛都要失業

條友講咩
一早永久block咗

為咗屋企人，走喇

垃圾一名

你煩唔煩啲？

年年搞64集會
你煩唔煩啲？

走喇，diu

你仔女會以你為榮

冷氣軍師仲有咩資格批評同路人
建議大家聽返段訪問
政治人物背後都係人
唔係一句預咗就可以輕鬆面對到
唉....

明白你睇法, 但每人既睇法唔同,
你覺得佢地係篤灰, 其他人未必咁睇

非暴力非粗口站在抗爭者對面

你要知道而家連登裡面有幾多係真既連登仔
呢幾星期特別嚴重, 明眼人都知有大量五毛或藍絲入黎搞事
真正香港人有眼睇, 佢地做過D咩, 邊有咁易比人帶風向

咁多年中共都冇改過
呢樣似智力測試

講呢類事件出黎, 對我就無乜用
我唔知其他人有無影響到

泛民（無選舉時）：唔係篤灰，獨派/勇武一定係鬼，都係收錢扮坐監同流亡

就算比佢入左去都離開唔到香港 都係比坐監自由少少

希望佢只係要低調先講話唔走啦

鬥勁大會？

醒少少唔佢最後有冇交？

林卓廷之後係有做實事架喎 亦都冇再犯喎
如果國家之後開放返民主 令64唔重演我咪向前看囉
如果721之後冇黑警 我咪唔糾纏囉
林卓廷之後有冇繼續出賣手足？
唔好係到偷換概念啦

我之前已經Block 左佢其實係咪pr

區選界票事件，初選助選團在大圍美林邨誣捏鄒家成嘅助選團係鬼同偽前線並拒絕道歉。瞓撚着咗？林卓廷係721受害者但唔代表佢係其他地方唔會犯錯。
利申 我只係回應你佢仲有冇繼續出賣手足依樣嘢，我唔同意要一直jer住佢，但監察住佢我覺得冇咩問題

醒少少 全場幾千人屌柒佢
佢敢唔敢交?

私底下交你都唔撚知喇
個手足冇名冇性 死左都冇人知

我都block左, 可以不理

佢講嘢on9姐，
但so far做嘢都ok

幫你補相
林卓廷作為民主黨北區選舉話事人
佢一定係唔知情

又係你呀5毛

你唔係唔識佢呀?
知名5毛

原來有咁嘅事
笑撚到我

痴線 咁多人都唔識佢係5毛?佢好出名wo

咁你哋咪撚講721啦你老母
差佬以前夠做得唔夠好啦
俾啲心機佢支持下佢
咪會越嚟越好囉

有冇計埋自己同部分連登仔

咁你肯定唔係住北區
北區幾多人憎鳩佢

如果冇人屌真係交咗㗎啦
好撚危險㗎師兄

寧願坐監都唔走
有無咁偉大

電話廷嘛，拉票先見到人

民主黨入面算係top㗎啦喎

你望望逼雲

垃圾既TOP 有咩用
你講唔講得佢 佢有咩政積
或者係場運動 有作用既地方

講真走得佬都係獨派架啦
和理非咪又係好食好住
如果佢哋衰咗應該都唔會諗走佬
覺得香港仲有得打法律

中共64之後有冇坦克碌豬？
冇再犯啦

林卓延認左錯未啊講咁多廢話
講黎講去都係兩篤督屁
販民罪行唔準提

係唔均勢嘅對抗之中，大盤之下有邊一個人有作用？
講政績？唔好玩啦，大權在手嘅民賤聯都無啦，反對派最多咪過到啲不痛不癢嘅法案。定係你覺得出咗糧俾議員，班友就會有能力一個挑對面三萬個？

最諷刺係香港班藍絲會講：
肯定收曬安家費做場show啦
聽到呢啲言論真係留係到一秒都想嘔

屌 唔通同外界講定要走佬咩

概然冇撚用 唔一早總辭?
呃人玩35+?
今日先知冇撚用?
做左咁撚耐都冇撚作為就讓出黎喇
下次先投天琦?

所以見到啲人死都攬住自己友就好搞笑
更何況都唔係自己友
見撚到佢個七頭都想打佢老母

又要比較

Dllm la

林生一定安全
佢咁幫政府

高佬收下把口會好好多
佢做啲野都幾好

佢都廢咁無邊個勁過佢

佢比人告暴動

以前大家都出去打
邊得閒理埋呢啲小人物

2020年啦，仲春袋...
有時係要認清事實

無得走啦
太遲

Respect

呢啲咪有骨氣囉

白鴿黨得智勇上街垃圾會法律抗爭都做齊

今時今日環境下，林卓廷721暴動罪成絕對係有可能嘅！而且分分鐘成為721案中第一個被判罪成嘅！

最近真係好多分化撚
唔知係假膠定點

林卓廷真係有機會嚴重過許勇...而家既形勢721暴動罪入唔到我先覺得出奇 港共要刪改歷史 自然要為721搵"兇手"

反而會唔會係高佬廷放假風出嚟 隔一排先話外訪再安排著草?
話晒做過老廉 打國際戰線都有一定作用

終於明乜叫第三世界國家
呢啲國家冇天理

你老母語讀理解F

真係收左安家費既殺晒佢地班仆街全家啦

無政績就係最好既政績

收嗲喇垃圾 夠你廢

計左自己未？

唔係聖人標準 係佢地自己個套標準

俾黑狗屈到咁田地 佢都捱唔少鹹苦
都係果句：香港人 走得郁好快啲走

姐係咁 一個人要去到要流亡坐監呢個地步
雖然佢過往做過好多仆街野
我都唔想對一個人惡言相向

721 入鳩高佬 國安法都似

唔好同我talk shit

dllm la, 下下要咁比較, 咁冇人會出黎啦.
當初就係講緊多一個已經好多, 那怕只係行出黎 講句嘢

無高佬無721

出哂去打 佢就背後插刀

你知唔知2019年6月12號中信大廈外
邊個無gear企喺催淚煙入面
安撫群眾慢慢、冷靜咁退入中信？

從來 黃衛兵= 共產黨=建制藍屍 一條船

得佢一個係現場食煙叫人冷靜?
果日有邊個唔撚係奶哂野?

未爆就唔係春袋？
做乜鳩啫你

邊個開咪話贏緊 5: 0 唔好衝呀

礦神（有可能打錯姓 見諒）
佢會唔會走 擔心佢係下一個

其實許智峯一走 其餘個個都好難走

走得一個得一個，全部唔走仲On 9

高佬真係入去坐嘅話會對佢改觀

下一個到邊個

許智勇同高佬係上年真係付出好多
希望好人一生平安...
除咗呢句我都唔識講其他野喇

高佬

袁爸話民主黨同中共deal左先入臨立會

有排都未到鄺神
係都Heidi, 5:0，肥堅，呢d有幾單case係身既人（雖然唔係重罪）

只要暴動罪甩到身其他都唔會好嚴重
單野佢入罪機會最微（深紅官另計）
但其他細罪可能入到

呢條友五毛黎 block左好耐
試下block佢你會發現佢好活躍

老老實實，呀廷上年嘅表現其實已經好好，好多老泛民其實都有突破嘅枷鎖

衰啲講句，要坐監呢啲嘢留返比雲E坐

我都以高佬為榮

呢單真係荒謬絕倫

唔使擔心佢啦
鄧狗都講明淨係欣賞佢一個泛民議員
你睇佢fb都知佢好識撈
有排都未到佢

認同，鄺神未去個level

一路好走
願平安

呢樣我唔信
我覺得袁爸俾主觀感受影響咗
話佢地同中共一齊批評佢
行動一致佢就當佢地係夾埋
事實係中共見到有位入一定會抽水, 挑撥離間, 煽風點火

我覺得一定有一部分好似之前已被招降左
正如美國咁，唔係咁大單都唔知佢俾中共滲到入骨

咩都無做, 坐西

你唔係俾狗扣留證件
其實要走唔難
問題係走左之後點樣生活，家人狀況，外面閒言閒語，呢d好多考慮

條友俾人打完之後縮撚埋咗好耐喇 世界仔嚟

民主黨一定有人被招降或有內鬼啦

開左庭